睇好文仁將會成為暴君

老垃=狗

你父親老垃係狗關老衲撚事

你又奶嘢
你唔撚知佢要入你位好撚易咩
直接講 "老衲- = 狗" 啦

下 撚狗邊需要打啱嘢

呢隻係非一般嘅狗
你一錯又撚返你轉頭
老衲-係狗
你block咗我，你睇唔撚到
唔係代表你唔係狗，而係代表你係龜縮狗

暴君率眾妖害人

你撚你老豆關老衲撚事？

老衲- 係冇膽匪類，唔敢面對，剩係識block人，結果仲俾人撚得勁

有人問, 點解老衲- 依條撚樣咁撚智障 兒登仔都唔block 撚柒佢 ?

因為 我地日日都想聽佢既吠囉

有人問, 點解你依條撚樣咁撚智障 你老母都堅持生你出嚟唔落撚咗你?

因為 你老母生你出嚟俾老衲玩

你條智障 即席示範點吠呀 ? not bad not bad

得個名冇權力點做暴君,老衲洗洗去睇下醫生醫下個腦先